《波希米亞狂想曲》係咪即係美國版《兄弟班》？？

如題

唔撚明

英國

美國版，屌你老味真係笑到仆街

應該話Queen 係香港Mr.

美國電影黎架喎...on9仔......... =="

點睇都係温拿啦

校長> Freddie Mercury

阿叻=一開始退出左果個男？

呢個真 講成就校長分分鐘勁過F.Mercury

咁都比你諗到

校長話哂係樂壇長青樹

譚校長年年25歲
Freddie Mercury...